有冇人有睇高等Rapper 2

Vinxen 河溫好夾

我
首Asian drum仲loop緊

好正 佢兩個既Chemical好好

本身仲想撐Vinxen嗰組 但係一聽到Chill the young wave就知佢地嗰組完勝

點解嘅 句嘢有咩魔力

我原本係留意開hangzoo嘅，佢smtm 贏咗之後一直冇咩水花。直至今日我見到高等rapper有第二季，就仲有種直覺覺得hangzoo會做導師，點知真係 好鍾意佢

係佢一唱 個氣氛變到好好 同埋聽多陣 你Feel到 佢兩個有互動 唔係好似Vinxen個Team咁

藍組有種尷尬氣息

唔係夾得太好